日本朋友送上一樽「綠茶」 入口前細看嚇餐死

該網民日前在討論區PTT發文，表示上個月底一名日本朋友來台參加活動，回國前送了他一瓶「綠茶」，當時他沒多看就收下了。「過了幾天後，突然口很渴，找喝的東西時就看了這保特瓶，想說就拿這罐來喝吧」，準備開蓋前覺得這包裝很特別，於是仔細看了一下，沒想到上面寫的不是伊藤園，而是「龜頭園」，還印著「弱酸性」標語，讓他當場嚇了一跳，直指：「X的，這是潤滑液啊！」

不少網民看過帖子後紛紛留言，有網民稱「還真有夠像XD」、「這真的很像飲料...還好還沒喝下去」，亦有人懷疑樓主的日本朋友根本有暗示，「他在暗示你某些東西」、「史上最浪漫告白」、「人家跟你告白了呢」，也有人讚嘆日本的產品真是無奇不有。

有網民更找出這款潤滑液在台灣網購平台也有出售，網站形容這款「龜頭園茶香弱酸性潤滑液」，「讓香濃茶香融入你的性愛中。500ml超值容量，添加優良兒茶素化合物，瀰漫天然茶香，濃度適中，如同乳液般清爽」，售價為580元（約147港元）。

好耐下啦wo
台狗發現新大陸？

會洗乾淨先架嘛

#尊重他人尊重自己

好fake

春田田

泥清

台狗不嬲都井底蛙

G

能成為密友大概總帶著愛

幾時買支黎一齊用

如果唔知大啖飲 唔知會點呢

滑腸

之前係信和見過有得賣 好撚過引

互含

洗乾淨個窿比我入未

屎忽用？

屎忽

見過一次但搵唔翻

送？

自爆？

正

幫啜lin？

唔洗bam?

硬咗

約炮未

反麻ban硬

互含劣𨶙唔插ok?

口爆得唔得

你話點就點啦

嵐嵐呢？

係我屋企做緊煮飯婆

你=阿雞

Su ho ball

這裡有冇管理員，咁撚多基佬bam圖無人理

Gay圖就算啦，大家男人怕咩

連仔迷麻 唔會搞迷麻黨
反麻另計

好彩我都迷麻

你反麻狗

反麻狗！

抵ban啦

一齊舉報佢

要啦